[ig]成班閨密約埋一齊大肚係咩玩法

仲約埋一齊着黑絲三點式高跟鞋影相

sf

成班雞俾人中出

圖呢

樓主快手賣條橋去日本AV廠
今次你fat fat la

個感覺係一條仔搞大4條女

韋小寶？

漲奶

今朝幾個fd係ig群先講完

強制集體中出

係第一份送比寶寶的禮物

同一個爸爸

好撚重家禽味呀

屌完如果唔使負責任其實幾正

淫到呢個樣

好想一次過屌晒佢地 大住肚屌

全部都係女

double tap

好正喎 點解咁多負評

睇到扯

4個都咁撚淫
屌到中出唔洗理都幾爽

運登仔：大肚照中出

集體工業意外

真係成班雞樣雞格，好俗氣

個女第時大左睇翻啲相會點諗

好似成班女人比鐘意玩妊娠PLAY既有錢佬包起咁
同D AV封面有咩分別

真心唔覺呢d 相靚
大大聲話比人知比人中出完

同好

閨你老母密咩

如月群真

D大肚婆真係好撚淫賤
妳唔淫賤就唔會大肚喇
睇下D大肚婆個肚幾咁大個
個西一定比人射左好多精係入面，先會大肚

乜撚嘢閨蜜呀

你單性繁殖架？

同人個老豆？

姐係一齊開工咯

閨你老母密

大肚gimmick

嘩
好撚淫
樓豬morw

成班G俾人中出

經理人應該滴男汗

台妹？

隔住mon 都聞到陣臭雞味

同一個老豆

應該係

這些機會

lm

新會然

連登真係好多痴線佬

大肚身材仲咁撚正

其實大左肚照做愛會點？

見到大肚婆就諗起佢地點高潮個樣

有咩點
都肚已大

冇問題
你條撚吉唔入子宮

咁依家中出有bb係好羞家嘅事？

笑左

最左邊

可能佢覺得俾人中出完就係雞，所以全世界老母都係雞

正正經經影張大肚相唔得既
係都要著到做雞咁黎影
你話唔係想搵客我都唔信

唔知點解有陣俗味

嘩！好撚正呀

硬係覺得有陣臭味咁

一齊玩完淫亂party?

歸你老母

飲奶

可能仲覺得同女仔kiss會有bb

有BB其實好正常, 但幾個女仔同一時間有左BB, 時間咁接近, 你覺得係巧合?

左1最正

女人真係天生雞

有無人可以改做 av 封面

懷疑係同一個人做

你阿媽都係做完愛生你出嚟

隔住個mon都聞到陣毒撚酸臭味
十足十啲小學雞見到人錫嘴仔都起晒哄嘩嘩聲咁

樓上句句都係離不開賤雞臭西
但諗心層呢班人就係果班海富老麥party毒撚
真係蔚為奇觀

女人全部都係雞.jpg

連登真係多小學雞...人地影大肚性感相關你乜事，中出果個又唔係你。

扯左

召喚老麥party毒撚圖

樓上勁多都弱智

你老母咪又係比人中出完先生你

乜都話人係雞

人地影張大肚相就推斷到人地係雞
一齊影就話乜撚野有冇咁巧合
成日屌人廢老八股思想
根本自己都係最封建嘅一班
講真班女都叫有咁上下姿色 唔愁冇人埋單啦
但點都唔輪到樓上班油頭牛角卡其毒撚囉

依到啲毒撚溝唔到女就話人雞架啦

咁你有咩偉論，同時期有bb都有可疑，你個人本身係有幾多疑呀

一早講左

屌
影大肚婆相緊係得大肚婆㗎啦
唔通冇啦啦叫你條毒撚上影樓捧住佢個肚然後一路嗌臭雞一路影咩

同埋幾時有BB關你撚事咩

其實點解要集體影

正呀扯左

屌你好撚有畫面,毒撚喊住大叫你係雞,點解我唔比我屌

等睇神探解釋巧合
連登仔做嘢唔使你教

我覺得大肚相呢件事本身就係錯
著成咁影大肚相就梗加錯
衣著風格似stripper, 個PICTURE似開房淫賤PARTY就梗加係笑料

正如你影畢業相都唔會著波衫去

係咪準備有炒車睇
上面個同時間留言好似小學雞為駁以駁咁

係，但好肯定如果啲相嘅主角係正常清純女仔，着返大肚婆衫，上面班人都會一樣喺度話佢哋係雞

好像h漫比人禁室培慾到大肚，再著呢種衫去招呼主人咁

4個bb第一個應該講：爸爸唔好唔要我

勿摸活家禽

影得柒係真
但影大肚相本身錯係邊最多係你唔認同啫
人地又冇影響到其他人

控辯雙方唔好再嘈啦
依單case 打和!!

留意返班女係以此為榮譽，
身為人母著成咁仲要咁高調
我係女都覺得好羞恥，
上面班仔仲話人青頭，
谷上腦既男人真係

唔係話佢地大肚就係雞，但佢地著到咁影大肚相真係好撚AV Feel

你話平日影相記錄返當做回憶 成長日期都正常
大住肚好多衫都著唔到(你要玩裸露另計) 又唔係話真係有需要去搵人用影相去留住呢刻
影出黎真係好睇咩

全部都得

一次過中出呢4條女

同懷念爺爺同一道理
佢地會唔會考慮直播生仔
唔好意思身邊太多呢類煩膠，
由中左到出世都係海量相

我自己感覺上 張相話緊比我知既係
[雖然我地大緊肚 但仲係好抵屌架]

可以有咩車炒呀

正呀屌

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

曬命比人知 ［我有人埋單呀好叻叻呀 ］
我一直都唔覺生仔係開心既事，
只係有條仆街仔黎追債咋

由頭到尾都係笑鳩緊班封建嘅連登毒撚
係唔係都話炒車懶係型咁 呢啲就真係小學雞啦

同意 最左邊似吳婉芳

人地係笑你句"大大聲話比人知比人中出完"咋，就咁睇你句野咪覺得你講到比人中出好羞恥好唔見得人囉
你表達能力差就唔好衝出黎柒，得閒執下人口水尾算啦

事實上人地就係過得好撚開心幸福
咪你有你唔生 人地有生囉

好多青頭毒撚係度話人臭雞 但係下面就硬哂

Jeng

咁我都想睇下咁多位神探搵到D咩疑點出黎教下細佬姐
講句炒車可以點懶係型? 型既盡頭就實係你啦

人地唔認同就係谷精上腦
仲話生仔好撚辛苦云云
陣老姑婆味濃到

韋小寶

係，好大陣自己冇人要但見到人地好似幾幸福咁就唔抵得既味道

不得了

好心咁大個肚就唔好著成咁
仲要著高踭鞋
不知所謂

你老母帶你出街又係咪大聲聲話畀人地知你老母畀人中出完？

其實冇話靚唔靚嘅，人哋有咗覺得係珍貴時刻咪影吓囉，d毒撚就覺得係大大聲話俾人聽俾人中出完

畀人中出有乜咁醜 男既唔射 女既唔畀人中出 何來後代

點解可以咁重雞味

雖然我都覺得著高踭鞋影同咪影得好俗
但大佬講撚到人十惡不赦咁 又話好羞愧
你話班大肚婆有左仲出黎做雞就話啫

同一個經手

一睇就知個個都多汁

根本影個風格同衣著加班班女個look問題
大把大肚影相但冇雞味而有溫馨嘅感覺

大肚出街即係冇腦即係雞

我都覺d相好俗好雞，但依家佢哋講到話影大肚相就係大大聲話俾人聽俾人中出嘛

好撚有意境

咪係
影得唔啱你口味就要比你老屈嘅咩
再者人地根本影比你睇

群P 一齊出事

積口德撚請滾出呢個post

地球上70億人嘅老母都應該比連登仔恥笑

其實上面果班係咪真心

我真係唔會生

但係事實係俾人中出喎

好似av

你老母有無比人中出？
好羞家wo

閨你老母蜜咩

好多走地雞

鬼唔知咩
問題係班毒撚覺得“影大肚相=話比人聽中出”係抵笑同咪可恥呀嘛

同期俾人中出大肚無問題
影埋咁嘅相就戇鳩

班毒撚手仔都未掂過係度話人污糟
係啊你地好撚乾淨啊
因為你地想污糟都無人同你污啊

成渣臭雞

其實易大肚相無咩問題
問題係影到好似AV封面咁

玩群P搞到咁

d女人思維真係好撚奇怪

大肚影相係無問題 但係笑佢影得柒啫

成班約埋一齊玩中出party

好正

四條女玩完亂交四個中曬招咪留個紀錄囉

睇到硬了

拳頭硬了

留名

仲未有改圖，可憐

不求同年同月同日生，但求同年同月同日生仔

無人屌閨密？

留明起底

已經預埋個女一齊着黑絲三點式影寫真

點止你老公忍唔到，你閨密嘅老公都忍唔緊喇

四個美麗媽媽IG

四位老公準備就緒，一齊應聲射出

唔係話咩但真係好似咸片

屌咩 人地台妹黎

條仔就爽啦

未必wo 因為相中個幾個真係望落似雞
呢d印象唔係咁多女人有

你講親都話留言個d係毒撚
同佢地講講俾人中出同個雞一撚樣

好正
但影到好似1樓1啲雞

裡面都係女 諗起都...

好夜總會feel

好痴線

俾個女知道老母影埋啲噉嘅嘢真係

群p

我屌呀

呢幾隻母雞幾時可以湯?

點解可以成班fd夾埋同一時間大肚？

夾啱一齊嚟M玩太陽星星遊戲

依d全部都係以前d mk妹

計返時間 好多都依幾年結婚 識幾個都係咁

成個post無人屌閨密？
屌你老母

世紀難題：佢地四個究竟係鬆定緊

去撚到第 40 個留言先有人屌閨蜜
蝗語已經柒 , 再加埋用廣東話講出黎柒上加柒屌你老母

仲要全部一樣樣

呢啲整容樣

一日未生一日都仲係緊

全部細路同一個老豆

地方的媽媽需要性愛

全員懷孕end

毒撚埋單

疑似露暈

正撚到

人妻呀，人母呀，乜都屌過，就淨係未屌過大肚婆，都算人生遺憾

幾個細路都係同一個阿爸

個仔大咗睇返會有咩感覺

正啊喂好撚淫
btw有冇巴打中意睇大肚AV

唔駛戴套瘋狂中出

點解我唔覺得約埋一齊想差唔多時間有細路有問題
係著到咁影怪怪地姐

左一夠淫
生完修修身又再屌得
重有奶

咁話自己老母

好淫
老公到底點忍10個月

都唔洗忍10個月

日日口爆中出屎眼

好想奶

好淫

無人屌? 乜撚野閨密

其實4個都幾靚 只係衣著問題

你會唔會屌啲av字幕係簡體字啊白痴仔

好靚

屌以為係av封面

agger
最正係佢

聽人講 女仔太FD 就會一齊黎M
咁排卵期一樣 受精期一樣 咁如果同一日中出咪一齊大肚
好似係
利申掃緊街

咁似以前朗豪坊以及尖沙咀一帶既poster

大肚可以不停中出，4對夫婦交換玩
淨係諗都好扯

新乜乜夜總會，新到青春大肚婆

台灣定大陸

臭雞

成班玩5p同一晚俾人屌撚晒

做佢老公就正啦
點忍到

全部中既機會有幾大

比較想知 咁大個肚仲要著高踭鞋係咪好危險

btw

影完扑完就除架啦

呢4隻堅掋玩喎
中出完大咗肚之後又可以晚晚瘋狂中出

好多人大肚都會影輯相留念啦，好正常

不過佢地影得麻麻地

同一個老細？

日日中出佢地

閨密唔係大陸Terms咩

影到好似雞

其實影得幾好睇
不過有d俗

呢張都幾顛

邊位領導既後宮

算唔算台灣嘅MK 妹?